[疤] 祖雲達斯 對 巴塞隆拿

19時間6:00pm
Barça XI 🔵🔴

13.Cillessen
3.Piqué
4.Rakitic
8.Iniesta
10.Messi
11.Neymar Jr
14.Mascherano
17.Alcácer
19.Digne
22.A. Vidal
26.Samper

sopcast link?

開電視睇啦

開電視轉99台啦

出屁馬
睇黎留隊

Samper

早晨

唔知關唔關事

samper

森柏

新字體真係要望耐啲先慣

MSN應該冇得hehe

終於有得睇華dee有咩戰術

友賽唔使kai post都得啦

Ney

Samper幾醒神

咪係，反正唔會多過尼馬轉會

啲tackle幾準

反擊無屁馬點算

美斯b

mk個位空到

好樣衰呀個number

有冇人知now點喺電腦睇
佢叫我裝個silver乜乜
裝完又睇唔到
迫我睇viu廣告
利申win10

差d起唔到身牙

辣殺吾kai post

好耐冇睇疤

巧耐無kai都唔記得

Long time no c

美國都咁多疤

要用ie

D number真係好柒

呢塊咩地，個波好似唔去咁

草太長

場波好認真

件波衫點睇都咁柒

美斯跑多左
華dee

希望尼馬係last一場 貪錢撚

仲以為係彷真

尼馬正選

根據疤狗熱身賽柒下柒下既慣例
今場應該豬波

Digne幾醒神

睇睇戰為主

下半場會唔會成隊換哂

有可能full team

陳葦如好少見佢假膠

AV

Samper + av

on9咁撚煩

森柏幾勁 係咪你地既青訓嚟？

Samper呢下

mk

我森

我屁

靚撚到

尼馬

做咩?
聽緊英文

屌佢入

屁馬唔好走喇

屁goal

25馬

呢下paco

Figomar

呢下組織好J到

走啦

文素基治，見到佢上陣就代表唔會有文迪蘇傑同曼朱基奇

平時呢啲波好少見

美斯防守

mk玩埋d咁野一定博晒命啦

美斯勤力到

美斯好上力

我有冇睇錯

今季唔走佢下季都走啦,真心唔覺佢留得耐

上面跑落黎

尼馬就黎比人踢斷腳啦唔早d入後面冇得入

走啦，雙贏

其實踢埋今年已經5年了

u go 祖記 la diu

屌，成日比人打反擊都驚老鼠屎唔夠人跑

唔要你呀

係巴塞踢左閘會唔會好冇引 屁馬黎左巴咁耐有冇交過一腳波俾左閘？

Between, so9有冇做後備？

佢十次有九次都唔比overlap

第一眼望落施利臣 成個煙神咁

Miss

明明空哂
佢寧願自己射

小明都少俾,唔好話呢個係丁丁..

有

會俾呀祖

美斯同小白明顯仲未操翻起

小白真係睇得一場得一場

巴西人自己友

mk 又係mk

Samper留得隊啦屌，咪撚再借呀

屁馬

反屁又輸

屌 躝啦

哇，係好J喎

屁馬撚狗咁撚

打得幾好

又係佢入

咪係，好撚好j

巴黎 加到2.5億啦

同意

躝啦mk

屁馬係咁入

珍

美斯係中間心諗：屌 你一個玩撚晒啦

你地越想佢走佢好似越屌

唔轉打法真係諗唔到有咩人可以頂屁馬

望就望佢夠班頂到影帝休息個陣打到西甲啦

法國班迷奶黨燈力都幾勁

今場咁突然正選,仲踢得咁好,留硬

我打後備本身都夠班啦

我有預感今年球霸個名會去咗mk到

我吊你老母牙

就咁睇落古仔同佢都差一班

正路

你不如諗唔計美斯 仲有邊個同佢同班
扭波方面

丁丁進攻=0

其實呢排尼馬同美斯傾計會傾咩

美斯：你唔係話走咩

尼馬：唔知呀，仲諗咁

轉打法，宜家呢馬同mn都開始唔夾，呢個要睇係安歷基問題定係本身唔夾，再睇華dee點搞

迪路飛奧

佢插上mk都唔傳俾佢架啦

美斯痴撚線

冇

呢個真

球霸勤力到

係喎其實你哋尋日講哂咩蘿蔔頭打左翼，其實你哋係咪唔記得有屌老虎

我都唔記得

今日係咁參與防守 好感動

美斯追到去右閘位守

美斯回防勤力到

嚇死me

paco都仲係咁廢

Mk屁

二十年都唔會搵到有啦

messi係第一場餓波定戰術上真係要做番多d防守呢

懷疑幫mk挽人氣

Paco真係好廢

你俾二十腳佢先有一腳好波有撚用

有助攻

新教練，比下面啫

可能球霸尼馬屌柒完佢黎

又慢又細粒

咁又唔好咁講

餓波多 打多幾場就又養生

勁呀屁屁mk

拿，華dee
我今場做哂(今季)啲防守啦

打耐左仲跑咩 行下好過啦

好波馬斯治奧

扭波勁既有好多既 世三、isco
但屁馬果種扭得黎有陣巴西除 所以幾特別

巴西人扭咪有巴西除

好正下

扭屎忽都有陣巴西除

哇屌美斯呢下俾波有d似今日古天奴第一球助攻

友賽都咁

小花

祖狗比屁馬撚到嬲

Friendly match 咁燥做咩

俾人撚狗撚入兩球你都唔gur啦

尼馬你自己望下你比人恰嗰時有幾多人幫你

做乜咁多funson

保方心諗呢班濕鳩後防

比你講左先

d逼搶

好耐無見過呢啲逼搶

屌美斯好勤力

希望唔係虛火

美斯依個逼搶

覺唔覺雙閘前頂意識好左？

華dee半場：尼馬哥下半場你仲想唔想踢？ 唔踢可以落黎休息架，你話事啦大佬

真心唔好當真 對面大半隊後備

森柏好撚正呀

希望俾森柏打多陣

依隊祖都好廢下

av好努力 但覺得佢防守唔太好

想出邊個你開句聲
駛唔駛打俾你老豆問下？

屁：唔踢喇，我想去傾個電話

samper好撚好j

屌

踢得好定 無麥甩漏

小白好似翻生咁

防守做得唔錯

睇定啲先
人地都冇咩點迫
傳親都係安全波嚟

成隊好有活力好正

派左兩三下膠呀，好彩對面無把握

想睇semedo呀

唔好開心得咁早

下半場出埋marlon alena munir
Samper繼續踢 就正

白伯幾時都貢top啦 係對d後生隊唔夠跑姐

希望可以睇下semedo 始終vidal攻強於守

下半場睇semedo

係 廢到完全唔覺係對緊祖咁

加埋羅白頭就仲好

I want Semedo

J住先 但第一場突然咁正選又幾好 希望俾佢留隊

辣殺busi可以又去改名了

成隊中前場都唔係到，多個大巴奶控下都差好遠

改咩好

睇下羅白中場點啦

大家覺得戰術進攻有冇唔同左

友賽仲要多後備係咁上下

信下samper la

有，差好遠

叫翻辣殺busi 燈屎佢等禾上位

祖: 唔係熱身賽咩，做咩咁落力

下？？串鳩我裙腳仔呀？？ 我走啦唔撚踢啦

QB

咁你咪躝

用多左兩閘，好似

屌你老母星期日先掛八號

you想巴塞食屎牙?

祖記真係當熱身賽咁踢，巴就當歐聯咁踢

原來收番埃及仔？ 但邊有位踢？

好似有番條中場既感覺

除左保方同基迪奶成隊都唔係常規正選

屌如果samper打得起 有個正宗防中輪換影帝好好多

我屁要震聲威呀

震完過巴黎？

Possession 62% vs 38%

森柏打六號位效果應該仲好

我地天天天.............
屌唱唔落

搏拎多d人工

保方朋友隊 對 巴

走左牙Bonucci

羅白頭下季定位係中場？

幫你問下華dee

AG我屌你老母

Busi出 咁換me？

Alena

UTT譯做安迪提

球王都屌 你弱智？

So9

有施美度係到打中場啦，佢打中場仲勁

dso

每個都打45分鐘

上年歐洲盃已經係啦

alena

換晒？

做咩咁快換Samper

似係

羅白一出就係咁跑

每人45分鐘

曬馬

毒撚唔出都要出alena

gk
semedo Marlon utt. Alba
羅白 b5 alena
毒撚 so9 dso

哇屌你個球場好撚大坐成82000人 大過大球場一個double

Turan/ so/ roberto

3個黑人嘅後防

盲撚

一pair黑鬼中堅

打得好點解唔俾佢打多陣 或者試下6號位

馬朗

球王Ag唔洗出牙

比多啲機會佢啦，佢好好架

後面猜極都猜唔到上去 so9實好燥

華dee放毒撚打右

兩個都有出

希望啦

反而冇埃

我知，換曬咁濟

中場多人到塞晒車

後備依加數落已經有Adra turan, Suarez, 羅白頭, Ag, Samper, Alana,

希望ag放完假番嚟已經冇佢既位置

好

唔係不嬲都咁叫咩？

球王屌老虎冇份既？

🔃 More changes 🔻 Rakitic, Iniesta, Messi, Neymar Jr, Alcácer

🔺 Aleñá, S. Roberto, Arda, Denis, Suárez

原來龍都換咗

好似總數有11個

得啦知你samper打得好啦

🔃 Barça changes at HT 🔻 Cillessen, Piqué, Mascherano, Digne, Aleix Vidal, Samper

🔺 Ortolá, Marlon, Umtiti, Jordi Alba, N. Semedo, Sergio

Twitter班友吹奏緊samper

打緊4231？

唔講唔記得左佢 有冇後備？

傷

係多串多係多但冇個後備頂級

成條左路空晒冇人上?

毒撚

晨早要吹啦 之前踢格狗d人唔信渠踢得好

兩球

頭先dso個dribble好正

後備夠 但正選class未夠

so9

明明毒撚係下體都幾carry成隊feel 黎到巴塞爭咁遠

有時會認錯後面3個

唔願跑先嚟踢養生足球

ag係華西都carry啦

Marlon 如果高啲好了

下體d跑唔係人咁品喎

utt都仲認到
2個新嚟仲要1個2號 1個12號
可以影新相取代adama同冬菇幅相

話時話冬菇去咗邊

有冇人知細佬係咪一定走？

文迪蘇傑真係好撚陰濕

哇仆街了

希望留啦

細佬好似講過話想踢世盃

大奶奶

dybala
打個J先

準備比人456了

頭先utt追落去果下我以為semedo

google話我知去咗薩拉戈薩

我知，佢話想要正選，但我唔明點解唔租佢出去

友誼賽就算鳩數啦

Stay la
中場出佢 Roberto仲好

大奶奶好勁

真係好撚靚仔

靚救

屍利神

佢係巴保唔到正選，咁咪租佢一季出去好過賣啦

係後備呀清

唔係佢

Ortola牙

UTT同馬龍始終身高係硬傷

換走左啦

講波佬都認錯utt semedo

原來b隊果個

所以買左mina

點認

所以入Mina

其實呢個真係簽左定傳緊

毒撚好hea

簽左1819年加盟

我睇新聞係2018年加盟

咁究竟係1月定7月？

Dso

好似話1月

屌 唔怪得dso 連u21都冇正選

羅白靚剷

Yes

之前傳過1月，之後都有講過世盃後入隊

DSo Turan

dso都話有個靚盤扭睇下
毒撚真係

Hea撚到

毒撚啲走位意識都幾好既

（平時）

咬佢啦屌

咬咬

系

未食早餐呀食意粉啦

又是基亞連尼

DSO同艾蘭拿呢場唔錯

呢下

好撚靚

you

So9 同 so6 又幾夾喎

咬咬要咬人了

暫時見到蘿蔔係中間好似好迷失咁

唔覺

都係蘇亞雷斯嘛

Alena暫時對住祖記都叫做夠班

See?

古亞達度

反而semedo先係
不過正常嘅

要做既野都做到
有左右邊進攻經驗 岩岩推得幾好

但打得唔多放 不過護波

唔講唔知斜恩有係場上

佢跑步好撚怪

未夾好姐

塊面發水麵包咁

新人跟操左5日都冇，想點

大巴拿有出

俾我愛戴巴拿燈屎左

冇，體測緊聽日加盟

差啲

Ccc尼睇唔到個波係邊

見到samper Alena 打得幾好算近來嘅好消息

頭先左面美斯上身嗰個係DSo?

D傳波走位幾正

有時幾驚so9呢啲踢法打唔得多幾年

仲有羅白翻中場都唔錯

預左了

yes

屌你dso 好撚廢

收返

dso 唔贊得

Turan真係好hea

毒撚未減肥？跑唔郁咁

毒撚dso

first touch..

Dso傳波完全冇諗過咁

dso 算撚一啦

反撃要再練下

好過ag毒撚啲外來人

羅白頭打得幾好，高dso成班波

算撚數啦

Roberto左腳

蘿白頭都係唔贊得

蘿蔔隻左腳

差咁遠

dso右腳咪一樣

羅白on99

Roberto

個下反擊 一早要比落去單刀 唔知等乜

羅白一球柒姐，其餘打得幾唔錯

呢個年紀驚佢跌跌撞撞一傷就麻煩
雖然係要佢呢種衝擊防線能力

攻守都

Dso仲話著6號

完啦好嗎

控球護波都幾高質下

d So 其實都唔差

敢扭左好多

做乜q

Dso係麻麻，但佢今年係第一次係同一支球隊效力2年
之前都係浪人咁換隊

發脾氣

有下護完波再放上去俾dso空晒

吓 so9唔係想拖時間咩

佢個feel好有大將之風

牙sod黑氣腳幾時先散

戴巴拿done deal未

不了

要不是屁 疤狗會然球咩

D so打得好好喎

好多決定都fail喎

下半場機會其實多過對面好多

其實Dso D 小型球係好好,有D 小白FEEL ,但佢一推空反而好多時唔知點做

同上黎比有進步嘅 但同好好真係仲差好遠

好有安歷基後生個種感覺，之後應該會升做第四隊長

新教練，個個比盡力

依個我覺得係默契問題，成日交前or後左，但都好過之前幾十倍喇

出現率上升左 因為打翼
但做既決定都幾差下 d反擊同傳波都唔到位既

見到咁多後備對祖都55波真係好欣慰

友賽渣

意識問題，要睇教練功力同球員學習能力
我覺得可以比多一季佢

睇黎埃似走 似推dso上翼後備

Alena唔係上一隊，仲有位

逆向思維 友誼賽都贏唔到既咪柒

兩隊認真打都係同class 有咩咁柒？

慢慢有少少小白個影子

Alena感覺仲好波過dso

一場友賽已經唔記得左作客俾人炒3球 主場俾人完封

呢個真 上季救主已經有呢個感覺 希望佢上到小白至少七成已經滿足

ching唔巧j貢大牙

Alena係巴塞10幾年，當佢係王儲咁培養
同其他無得比，包括羅白, samper